我都想有唐c詠呢種女朋友

😭

禾刀想

做咩傾禾條女

你=吹健幫

你邊有呢啲女

無佢咁靚仔

收爺拉 重口味

你兩個都系

me too

屎眼都比人玩埋

吓，佢個心明明好唔鋸，睇唔起saving

唔得

忍到咁耐都算係唔錯

那個了喔

吓 唐詩詠係gap皇女友

咪再貼我老婆

G

施嬅巴唔好成日貼我出嚟ok?
Me shyshy ar:$:$